個記者會證明警9借用GFS 黎影證據，大家記得落雨擔遮

D角度好明顯係直升機角度

睇得多美國新聞會明

推

追車直播

睇開追坦克車直播

犬權年代？？？

睇到最後笑左